是拉差醬可以嚟整咩食

有個超正 落少少蜜糖/楓糖同黑胡椒撈勻
點雞翼正到仆街

西多

加埋蛋黃醬撈三文魚刺身
再煲幾粒米...就整到個丼出黎
好撚正

抄麵，抄米，有時食意粉落小小都好正

點薯條
但好撚咸

買李x記減半咸

白烚洋蔥圈 落啲是拉差溝勻佢 正過食kimchi

有個越南fd教嘅